有無奮鬥力爭上游到的人分享下

由低層上到中高層個距離好似永遠都睇唔到咁
有無巴打絲打分享下成功例子 激勵下小弟同埋比啲希望

識人公屋都做到醫生囉 好撚勁佩服

如果講職場
千其唔好打死一份工

公屋出身讀醫真係好勁

分享下

公屋整容雞 （奮鬥中）

算唔算？

傳銷美容雞去左參選CCTVB香港小姐 (多圖）

私樓出身 讀到醫都好神啦
何況公屋

有無正路啲既？ 利申：無閪

現實d講 番工為份糧
而份糧升得最快 計% 一定唔係等年度加薪
係轉工升職

政府另計

都係既 但公屋出身本身係學習時都少好多資源可以用
但都係咁既情況下入到大學讀醫然後從此變中產

做邊行

陳茂波都算係力爭上游嘅例子

除左奶共

唔少後生奮鬥力爭上游果班到左收成期都選擇奶共

點為止中高層？睇人工定Title？

連登要睇埋行業、公司、父母

起碼都m以上？